是日晚餐 餓撚死我。。。。。

依家先開始

咁陰公，是咪掛住播片唔上菜

例牌啦 成長片段

次次一熄燈播片我就會恰眼瞓

食緊瓊jer十年

瓊jer十連

食兩塊樓豬夠飽？
完場再去偷食肉

嗨 miss袁~~

會長

你好了解我

基本啦

依家先食左四樣 仲要樣樣都得幾啖

專人分埋嗰啲？
之前酒店飲 佢俾你望一望就拎去隔離 分好俾你食

分好曬 但我望都無得望喎

有live band 高級子

望完唔俾你夾 等佢分成5分鐘先食得

上得好慢呀

唔袋兩隻雞脾入去食？

呢碗野好樣衰

俾左幾多人情

唔知老豆喎 我黎痴食

屌

松露 好臭 塞左比老母

成碗野九唔搭八

屌呀 十點半 先食到一半